美心狗餅on Now TV

點解Now TV 會比 Kelly Ch(e)n 代言嘅美心狗餅係自己平台落廣告？
我哋可以點做？
點解咁冇骨氣㗎Now 😡😡